點睇歐洲一哥利物浦比亞洲球員撚到一棟都無

世一中堅

架仔真係幾勁

讓龍門

Me

架仔好正